HKBN 7月完約 求plan

E家用緊HKBN BB1000, 私樓, 俾緊218
佢OFFER 兩年約, 238, 免3個月, 送MYAVSUPER同LETV
屋企唔睇大台同已經有NOW睇英超, 送果D 冇用

有冇D 平D既PLAN 或者PCCW 做到乜野價錢
請留TG

巴打tg我mrbear622 保證平

我都係HKBN 1000 7月完約，pls PM